斯亞雷斯呢啲先叫You’ll Never Walk Alone 呀

你班痢當日點對阿蘇？
搞到呢張gif俾全世界恥笑佢一世
仲話咩You’ll Never Walk Alone?
痢球員同球迷欠阿蘇一個Respect呀

其實點解唔同佢興祝

本身輸緊俾車2:0 70幾分鐘阿蘇入波追返2:1 隊友無慶祝去晒開波（好似係）

睇到眼濕濕

係7x分鐘追成1:1

聽過另一說法好似去錯角球旗位

謝更正

其他隊友似係好冷靜咁返去

就咁睇張圖又真係好撚慘
尷尬到仆街

睇後面嘅球迷又真係唔係猁迷嚟

睇呢條片重慘

利今年都試過一次基達

慶祝都唔係猁迷

上邊隻gif 後邊球迷舉中指

真係好慘
今舖連本帶痢還返俾痢

屌 前排又話咩 加歷查 助攻
所以隊友去哂搵加歷查
原來又係利狗鳩up

班痢又囂張又自私
當日話迫走羅渣士而家就求佢贏曼城
當日賣走古天奴同蘇亞雷斯
而家又要走出嚟話佢地兩個係自己人會讓路
屌你老母為咗個英超冠軍同歐聯冠軍可以咁冇風骨同冇哂自己底線
真係痢有今日咁折墮嘅報應

agger，猁狗正一仆街黎
迫走完羅渣士又想佢幫手贏鏝

當年李斯特城攞冠軍都冇咁樣啦
係有實力嘅咪自己爭取返嚟囉